[岸本齊史原作x大久保彰作畫] サムライ8八丸伝 機侍八丸傳 Samurai 8 第6話 中文

請問你張69遊行相喺邊?? 係咪扮去遊行??
之前又話參加區選 請問準備成點?? 邊個區呀??我都想支持喎!!
定係又得個講字呀??借政治事件嚟推post, 抽夠政治水未呢你??

井狗又亂開post